綜合各巴打做緊既野既總結

2014年的失敗主因係各自為政同埋光速割席, 有雙學, 有港獨派, 有戴耀廷的和平佔中, 勇武vs和理非, 仲有各泛民政黨各懷鬼胎

由926佔領公民廣場時被圍學生冇得到廣泛支持, 原因好簡單, 係因為既得利益者, 包括各離地上產中產, 對於真普選既訴求感覺真係太遙遠WFC. 689時代的其他溫水煮蛙政策都冇200萬人上街係因為對佢地, 什至係班窮藍絲/港豬黎講都有理由說服自己係冇影響/有著數既. 咩23條, 國歌法(你身冇屎怕咩), 國教/普教中(子女係外國), 港珠澳/高鐵(方便, 又唔係洗我d錢)
之後到戴耀廷的和平佔中 (係要預先寫好悔過書同坐係度等人拉)預早啟動, 到無組織咁佔旺, 佔尖, 佔銅, 犯左好幾個大錯:

1. 失和理非的民心, 因為係用佢地唔care既野去傷害佢地既利益 (阻住番工, 樓價跌, 阻住做生意)
2. 中左政府既拖延策略, 等連黃絲都麻木左就一鋪清場, 清算搞手, 689升官發大財
3. 少部份勇武/港獨派出師無名, 連部份黃絲都割席
4. 比各政黨騎劫用完即棄

但今年唔同, 因為林鄭太自信, 一意孤行, 燒到和理非/建制離地中上產的利益: 樓價/港元脫勾
加上其他局長射波, 激進同議會建制狗咬狗互打咀巴, 再加上G20, 台灣大選
真係天時地利人和, 100 再200萬的遊行已證明一切, 我覺得2047大限黎之前都未必會再見到, 請大家背水一戰

好啦講重點:
1. 民意戰
暫時民意而家仲係我地果度, 但係!!! 2014雨運話比我地聽善忘的香港人民意好快會散, 拎完光環冇新聞價值外國好快就WFC, 港共都好清楚呢點所以玩拖延 (林鄭所有語言偽術都一定要無視, 絕不打飛機/階段勝利)
所以, 訴求例如 (救義士, 非暴動, 告黑警, 祭烈士, 撤送中, 林鄭下台) 係一定要有共識同絕不袋住先, 而最緊要既係呢類訴求藍絲和理非未必全部中, 但至少唔會反感(比起佔路阻民生, 港獨, 真普選呢d太虛無又一步登天既口號).
而家林鄭下台與否已不重要, 一個走左林鄭2.0又會上位(台獨之母最好留黎度), 我地口號要叫林鄭下台以得民心, 但最終目的係要真普選!!!

2. 文宣
長輩圖已有初步效果, 以其人之道反其人之身, 咩港人港地, 向XX致敬, 愛字頭都係度內鬥, 請大家趁呢段時間感化身邊的親友, 但對d唔講道理, 抗爭=暴徒=抵死=警察法律必勝, 盲撐既如果盡力都冇用請集中番係主戰場 因為一哥射波, 相信警隊內部矛盾會加劇, 呢個亦係最好時機分化警察

3. 爭取外國支持
爭取取消建制同共官最著緊既安享晚年passport同資產, 制裁暴警, 但外國只會為自己利益著想, 幫到手係好但幫唔到都係要靠自己

4. 立會踢走建制
而家建制黎黎去去既口號都係支持警察, 但同一哥講既野係矛盾既, 一時暴動一時又唔係, 而家相信好多人都唔妥建制縮骨, 但又唔想投比民X黨, 所以要有一個黨係非泛民, 梁游差一步就做到, 只係宣誓玩野比位人入, 但拎住保衛基本法, 保衛憲法既旗號爭取中游同建制既票倉. , 冇咁易比港共DQ

5. 必要時行動升級
講左咁多, 外國唔靠得, 拖又唔拖得, 如果林鄭一意孤行 (相信都會係), 我個人立場係需要deadline後衝擊, 因為再縮再失敗只會有更多人灰心移到既移民, 移唔到既自焚, 就算worst case 咩野都爭取唔到, 至少落中共面比國際睇清楚中共既真面目, 保住台灣, 加快中共倒台既可能, 因為大家都心中有數, 2047年遲早都會變香港市, 中共一日係度一日都唔會有真普選

請謹記, 不篤灰, 不分化, 不讓烈士白白犧牲, 只有團結先可以對抗暴政

推